白衫廢佬除左一碌棍 仲有咩

我地唔撚係會怕下話

上齊裝使撚驚佢咩，子彈都未怕啦！

就嚟爆嘅血管

遠距離武器，粗口橫飛

芝士腸

啲狗有鎗有彈大家就要小心啫
啲廢佬拎碌芝士腸大家怕撚呀